一人幾對好着嘅籃球鞋

Kobe 11
Kyrie 2
唯一會重複買嘅鞋

Hyperfuse / Hyperdunk

Harden 1

hyperdunk/hyperfuse 兩條線幾乎代代經典最後竟然係俾nike自己玩殘
rose 3.5
zk 6